信貸既影響

之前借過2間到財務公司
2年內前後各三條數 數目唔算好大
想問下差一條未還哂 係咪都有影響考政府個D工作？
同埋大約跌左幾多級 每次都準時還

準時還點會影響評級?

唔係一借就已經會跌左分？

唔會